香港人又要犯同樣嘅錯?立場值300蚊?

689當年上台，反水貨，停雙非
1年後，大家知咩事啦

林鄭第一年做咩都好，可以讚，不過立場要到第3年先好轉

依家香港人最蠢就係貪戀「眾人皆醉我獨醒」嘅快感
成日幻想有「大把港豬」受政府
之後忍唔住上網串人係港豬
但永遠唔會團結力量

所以香港人係自取滅亡

蠢人不配有民主，民主並不適合於管理蠢人

咁講啦
之前5年發生左咁多事，會明既係果時明哂
唔明既，只可以話要到個局勢變到好差，仲要日日苦口婆心咁講，佢地先明

照屌林鄭300蚊照攞唔得架咩

五毛災難警報
勿回奶西妖post

當年個個出去課金既課金
出力既出力

今日回首一看
課金 果個pool既錢 究竟係點用
當我地成日話我地自己有幾慘既時候
果班當日領袖 就租貴樓 出入的士代步 旅行...etc
當日出力 比人拉左班人 究竟有無人去幫佢地
安頓家人生活

唔好鬧乜野香港人見到出黎做野都無用
就唔再出黎
有幾多人係見到呢班當日領袖做既野
而覺得心淡呢

有幾多人覺得 而家搞政治
已經變成新一代人既"錢"途

領袖都要載眼識人既

戴眼識人?
睇下連登呢個論壇先講啦
當日班領袖 全部比人推上神枱
一有質疑聲音 就比班屈毛黨話你係五毛 散播失敗主義
我屌你老母丫
爭取民主 自由 爭取到咁撚樣
同用民主自由包裝既獨裁有撚分別

見到班所謂領袖 係咁起勢咁屌泛民班人
我就知佢地個底都係仆街黎

仲有好撚多野 不過廢撚事講
當日推班領袖出黎 我就知一定會瀨緊撻

可唔可以講邊個領袖

出黎做野 做乜野工好撚過做政棍
大時大節出黎遊行抗議 行下街 嗌幾句咪
最重要當然係擺N個街站 籌旗
然後就收工

課金善款 變左機票 遊戲機 condom 屌女

嗱..成日話香港係地獄
而家班政棍就行月費計劃
你比錢 我享受
香港從此變天堂

廢撚事講
到時一定一大班顛狗咬埋身

不過你咪自己諗下囉
究竟你課金對象
係咪真係將課金用係正途上

老實講
課金唔係課完就算
班仆街冚家剷 公款私用 固然係抵死
但係課金唔監管既你 都一樣有責任
係你地既縱容 令佢地可以肆無忌憚
當善款係提款機 任佢地用

明明常駐cc台點解我唔明
可唔可以講解下

同問
雨傘同魚蛋之後有好多領袖彈起身
到底你講緊邊個邊班

旅行加屌女
都好明顯啦

我唔會講邊個 邊班
想知
應該問下課左金既人
究竟有無留意過課金用左去邊

讚林鄭比津貼
屌佢奶共

唔得?

?

30萬射落海？

個300蚊唔使審查架喎老友
冇人叫你轉立場先有得收